反建制派文宣會唔會出動 ?

自己唔太熟，淨係識上網搵
希望遲啲可以影響自己選區，個民建聯賤閪霸撚左廿年，
今次一定要佢仆街

你要搞區選你要針對返你果區喎

我諗遲d會有既

會

［區選］候選人提名名單

屌死成個民建聯